南北泡會唔會成為三戰既火藥庫

睇到近期南北泡既局勢真係幾緊張下 南泡有薩德
北泡射導彈 南北泡仲要係美俄中三國角力既地方

其金仔同南韓咁近，會唔會真係射核彈過去，用下腦都知佢只係鳩嗡

亂世先有機會發達

咪又係返工供樓
全香港睇住淘大果次成功
而家就算大亞灣爆都有人托市

唔好呀，陣間成班北泡過衝過黎香港做難民

睇下地圖，北泡去都去東北3省先

發達啦,有得上車啦

侵係商人，唔會打

希拉里反而有可能

屌，你唔好話希拉里係女人唔會打? 要知道佢搵邊個做國防部長及白宮軍事顧問、同埋底下咁撚多參議員係身兼軍火商，唯有打先會有錢賺，只要結果響控制之內，同埋死嘅唔係美國佬，佢會不斷剌激金仔。

腦呢？